哈哈

哈哈哈哈

秒

點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢亂咁嚟

Ok

嘻

做乜串我....

屙緊屎

唱緊歌

做乜鳩推舊po

合唱

你今日心情好靚咩

我唱女聲 咪爭

98

無野玩咩
返屋企未

煮緊野食 又食頹野